有冇人返工都係冇野做

野雞大學grad 做緊物流公司文員仔
返工唔多野做所以人工都相對地低
想趁仲後生跳出去搵錢 應該做咩好工好
有冇巴打有介紹

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

如果全港人都改變「罷工不了、OT好正常」呢個諗法，我地呢d打工仔就會走出牢獄，根本OT風氣係由我地呢d打工仔吹出嚟，係自己逼自己坐翻工監，驚僱主乜乜乜，屌，我地全人類拒絕OT撐罷工，最撚頭痛就係萬惡腦細！

醒啦各位！生來不是為 OT，是為自由！

M記

低成點， 13？

差唔多 交埋家用還埋學債都唔係淨返好多...

我17grad反而想搵份hea工

我17grad 反而想搵份工

Same here
日日準時放工
得7日AL

日日返工都無野做 悶到嘔